美股見頂！！！走鬼呀！！

雙頂出現！！
股災熔斷重現人間！！！

真

慢晒啦你地

Bot

收到
即刻入tqqq

你意思係sqqq？

邊度有頂 屌你老母

你出完聲=升災

走啊科技大爆炸

連腳仔都咁講
唔走唔得

跌緊喇

雙頂啦仆街

Jump

教主唔比人練功